點睇楊俊賢 (鹽叔)（柏林洪堡大學/倫敦國王學院博士生）？

RTHK 成日見到佢講Philosophy。佢開始寫dissertation 未？

想知佢無check email，佢個學籍會唔會已經被兜走

把秀髮勁能仁

我愛鹽叔
btw邊個成員開嘅post？

成員就唔會問佢開始寫dissertation 未啦

荼毒室serrini

嗰兩間其實唔係好勁，Tier-2 中上。嗰間係 King’s College London，唔係Cambridge 既King's College

俾佢教過勁好人

洪堡出好多癲佬喎

Hahahaha

點樣同時有兩間大學既博士學位

成日見到佢追巴士

我無話佢唔勁，只不過整體學術上（唔係計某幾個areas）未到Ivy League，某部分既非Ivy League 學校既水平。

Joint-PhD

收皮啦你

係咪五夜講場個個

整乜撚野體
我讀哲學我理9你其他野咩水平
讀到Humboldt尤其是哲學研究就係好撚勁

係

鹽叔真係連老細email都唔睇?

樓主係唔係馬肥

馬肥？唔係，邊個都唔知。

教書好正，好似聽佢講talk咁

醉愛鹽叔

未到 Ivy League 水平
你咁講公認分析哲學最 top 個幾位嘅 NYU 都係「未到 Ivy League 水平 」

想被佢屌

學生email都唔睇

可能係SYY

吓？

香港只識ivy league+哈佛牛津劍橋，其他都係野雞

同埋八大

Ser鹽鹽支持者揮手區
唔理佢幾時讀完個學位，有料就得

得罪講句 ，thei都勁撚過humboldt啦

得罪講句，毅進都勁撚過 humboldt啦

KCL都唔勁

undergrad 黎講算容易入

PhD唔熟行情 但睇落入到都算好勁

不過去到佢地呢個level 就唔係咁睇學校名
係睇你搵到咩教席 出到幾多Paper

Where

KCL都算係Russell Group啦， 點會係垃圾？

1. 我無講過KCL係垃圾，如果有，幫手highlight下畀啲證據
please don't put words into my mouth

2. 我係話KCL undergrad算容易入 (which is true)

3. 香港人G5 都覺得好容易入 (例如有foundation通道）
何況Russell Group

佢教書真係一教就明

豬文仲勁 牛津大學博士生
但係依然會比燒賣引誘

燒賣?

其實哲學究竟喺由人生歷練領悟出嚟定喺學院式思考出嚟為主